(物流JJ)空運OPS係咪好撚辛苦?

又Shift duties又Overtime

但以前聽人講OT都係尻等, 等人交完塊板就打單收工

到底真實情況係點?係咪星期日都要返工?係咪Chur爆??

利申: 怕辛苦既海運仔, 因為怕辛苦所以十年前決定左做船做到而家
但聽講做得air都係人間煉獄+賣肝

揀完做船 咁做船係咪真係輕鬆

Forwarder的話見d人都係夜極收9點
平均6-7點收+五天工作

船公司就勁多彈閘+workload唔算多

我相信工作量同空運無得比

You in shipping line or freight forwarder?

shipping line

Forwarder可以chur到日日9點幾10點先放工，中要星期六

船定飛機?

睇你做邊間，而家間間都請唔到人，一定返足6日
日日都天光，冇一日早收，假期必定要開工咁濟
仲要冇人理你生死，做哂先好走，你自己諗清楚

天光係指由朝9做到第二朝 ??

天光係指返shift夜更

咩offer 先
科記船真係chur到爆
不過我個間出名chur

邊間?ei?

你懂的 哈哈
廢事自爆
Btw shipping line 好唔好pay

唔好, 但唔辛苦
你係咪做出名最chur但最好pay果間先

船公司係比怕OT同chur既人做

同埋你返幾日一星期?
平時收工幾點??

無錯 最好pay + 最chur
番1-5 但收工就真係唔知會幾點收工
船公司有無18k up

要做到Supervisor/Senior Supervisor先有18, AM就22-25左右

咁你平圴收工時間係幾多?9點前走到人嗎?
最夜又試過幾點??

for記已經出名chur, 你仲有勇氣去最chur既科記, 真係勇氣可嘉

你嘅生活只會得返返工
返六日 星期六收得工都星期日朝早
訓醒又星期一 無限loop
紅日例牌返工 ot錢低

狗都唔屌

聽講有D夜更津貼有200左右, 高的話有D好似有300蚊一晚
如果日日開夜D津貼應該都幾和味?

最夜試過真係凌晨 1-2點走人
Average 都起碼8-9點先走到
返工都係為左錢 無計

你咩position?老底幾錢?
bonus有幾多個月?

其實都係做左唔係好耐 唔講太多
你預平均average 有 18-20 計埋底

全包底+bonus先18-20咁辛苦其實都幾低下....

無計啦
但又唔知做咩好就做住先
不過返五日算係咁